英超今季邊隊令你最失望？

Leeds 聯算唔算？ 開季時好多人話佢有睇頭，因為佢主打進攻足球，結果踢出黎都係麻麻，對西布朗果場都攻唔起，完全唔係進攻足球

講撚左，咁踢法唔夠三個月，好易玩撚完。
不意外。

講錯，係對般尼同白禮頓

愛華頓都好差，得頭幾場勁

垃圾利

利物浦，真係空難洗牌重組好過

錫菲聯
上年可以爭下歐洲賽資格
今年穩定包尾

超級神經刀

主攻太攰？

以為會有機爭英超，占士同卡法利雲開頭幾勁

上年第九 高過晒愛華頓水晶宮AV 般尼

垃圾車 洗左兩億踢垃圾波

承你貴言

車路士
好彩識炒人止血

睇個勢似西布朗包尾

Leeds 都差咩
英冠料成功護級

佢地係主打進攻足球？

撚伯畀條西女人害死

升班馬 今年中遊唔洗降
要做既野超曬標啦

修狗 成日輸英冠防線

應該得你睇唔明

睇錯sor9

曼城，場均入唔到八球

曼城無啦啦操起防線成隊打返起

曼聯
諗住567
等睇季尾跌番落黎

全英超入波排第五都話唔識踢進攻足球真係唔知英超有邊隊識踢

阿仙奴、咁樣逼害奧燒明明跌到地底泥又俾奧巴馬救世

曼聯
以佢地嘅陣容，冇諗過會落後咁多

幼幼救世咋
巴丁 saka 救幾場

Leeds 咁既人腳 踢到上半版算係咁啦 升班馬 我諗得前兩季狼隊分數可以同佢比

痢正常發揮，係之前有狗屎運

阿妓超哂班啦。。。

明叔水平係咁上下

Leeds 喜出望外啦，升班馬，唔理贏緊定輸緊，都攻佢老尾。

如果下季想進一步，執吓條防線，或者攻守平衡吓，做啲取捨。

Leeds頭幾場個勢勁到癲 之後沉撚到

呢隊野踢進攻足球好好睇 完全唔會悶場快上快落

熱刺

比爾沙ball係咁

無希望過

白禮頓 好彩今年有兩隊垃圾救咗對波 唔係降硬

熱刺啦 個期贏鏝 和車 贏阿
一度上榜首 以為有啲睇頭
點知依家走哂樣 排第9

炒修仔同獌而家踢到下遊波咁

阿黑奴

原本以為可以睇到big6降班

我係睇錯而唔係睇唔明
父狗又柒

同明叔水平係咁上下 冇衝突

睇錯唔關水平事
你個腦真係裝屎

做人水平唔夠 點解唔關事？
又冇打係文化水平

醒少少啦明叔 成日柒下柒下

西布朗

富臨

咩叫做人水平
又開始up埋d港父標準